救命 ‼舊game

巴打們有冇玩過一隻game (pc/ps3) . 故事係講一個變種人嘅主角類似打d外星怪物又會打下軍隊. 跟住打完會有經驗值. 之後可以有得強化個主角有唔同技能 又有得飛天 總之有好多技 .之後有出第二隻變左黑人主角 隻game我淨係記得好似係'P'字頭 我諗有7-8年前 大家有冇打過？

prototype

[quote]prototype[/quote唔該巴打